重溫棍波...

本身1、2號牌 但就渣自動波一段時間 最近想買返部棍波玩樂下....想問問 重溫下有無搞錯d細節位

開車:
1. 空波 + 著匙.
2. 踏實極力子
3. 搵摩擦點
4. 入一波
5. 拉手掣 同時 慢慢印油門開車
6. 慢慢放極力子.

準備停車及停車 (平路):
1. 落1個波段後
2. 慢慢印迫力 同時 慢慢踏極力子至踏實
3. 最後落晒迫力
4. 拉手掣
5. 入空波
6. 熄匙

準備停車及停車 (上斜斜路):
1. 慢慢印迫力 同時 慢慢踏極力子至踏實
2. 最後落晒迫力
3. 拉手掣
4. 入1波
5. 扭軚至石壆
6. 熄匙.

準備停車及停車 (落斜斜路):
1. 慢慢印迫力 同時 慢慢踏極力子至踏實
2. 最後落晒迫力
3. 拉手掣
4. 入R波
5. 扭軚至石壆
6. 熄匙.

迴旋署/CUT線/塞車(慢駛)
1. 落1個波段後
2. 慢慢印迫力 同時 慢慢踏極力子至踏實
3. 最後落晒迫力
停車後
1. 踏實極力子
2. 搵摩擦點
3. 入一波 + 慢慢印油門開車

就黎補鐘，連車都唔記得點開，好彩有重溫

開車:
1. 空波 + 著匙.
2. 踏實極力子
3. 搵摩擦點
4. 入一波
5. 拉手掣 同時 慢慢印油門開車
6. 慢慢放極力子.

入左一波先放 clutch 搵摩擦點
空波邊度有摩擦點俾你搵

入一波先 唔係入唔到波
鬆手掣慢慢鬆極力子

後面我唔理啦 利申 學神

空波搵乜鳩磨擦點？

入咗1波先揾g點

買返嚟直接上車試

新車要踩住極力子先著到車

其實泊車用極力子控制慢車有冇問題

如果太小cc嘅車你要比幾下油，如果唔係好容易死火

停車熄匙後唔係要入返1波咩

lm

如果Hiace 2波起步 洗唔洗比大啖啲油？

貨van你入二波吊得好極力子都唔洗比油就識郁

如果唔夠1500cc
咁起步法一定死火又慢

比左油先搵g 點?

泊車係當一般停車咁停完入咗空波，再熄匙，先再入返R/1